［相認區］各學校相認區

OU揮手

邊個偷偷留低負皮

嘩頂，好多人偷偷又留負皮。 會唔會負皮上熱門

負皮又敢，相認又唔敢 仲話係連登仔

夠膽正評呀笨

夠一百負皮自貼一張靚仔自拍

究竟負皮比我定比OU?